點睇女友話要溫書 消失兩星期

連飯都無食一餐

唔怕戴 最緊要除得快

人地話溫書就咪煩人啦

發佢爛渣問佢係咪有第二個 然後佢會飛左你

對眼好舒服

罐頭劇本

温書可以一齊温

冷靜d 比d信任啦

日日俾第二條仔D濃精中出
考完同你扑一次唔用套，過兩日話有咗

三萬蚊 過夜啊

溫書咪溫書囉 無keep 住聯絡就話姐
做男人 咁撚計較 俾啲空間大家

護眼模式

Hea回算唔算聯絡

你覺得佢有帽你既特徵?
Hea 回左你幾耐

連登仔真係淨係識帽 on99 咁
Hea 1星期掛
WhatsApp 隔4-5個鐘回咁
但係佢成日機不離手
Btw 溫書既時候都溫得幾認真
上星期發生d野嘈左鑊
我話收工攰 唔記得幫佢做小小野就閪我面
（冬天無啦啦諗起冷氣保養未登記 黎問我）

冰封三呎，非一日之寒。

巴打，落力 D 氹返女朋友啦！

same here wor ching

約極都話唔得閒個隻

你唔撚係連登仔？
一陣真係俾人帽左唔好喺度開post取暖呀
我第一個恥笑你

你阻9住佢扑野 求其hea算係咁啦

"係無見面呢兩個星期，我發覺我唔再需要你，我地都係分手 ! "

我ex都係講差唔多既野

你地班人係咪對自己條女咁無信心呀 chur撚到條女咁緊

比人插到反白眼精液倒流啦呢鋪

就係你呢種人搞臭連登仔個名

點先叫唔chur?
唔聯絡2星期？
你唔care 佢做緊咩？

我意思係話上面果班一味淨係識話帽呀
無話唔聯絡2星期 唔見面係可以
但唔代表連whatsapp,電話都斷曬既
你得閒咪問候佢一兩句 幾句好收啦
免得對方嫌你煩
如果佢真係連啋你都廢鳩事 你自己都無引啦
如果條女純粹想吊下你引 睇你緊唔緊張佢 你自己要識做
佢緊張你既時候 佢溫書溫到好攰都想搵你傾下

溫書總會休息掛
如果唔係溫緊都hea覆我覺得有啲怪雞囉

入會表格麻煩pm我啊樓主

屌，好賤

溫bio?

HD marketing 果邊d科

問佢溫完22號去食野
佢話約左同學去party room玩
但係朝早就考完

On99 lunch 一個公司借左車
沙田踩左入科學園 鳩流流吹風

兩個星期，應該連後門都俾人玩埋
放心啦，人地玩厭咗，你條女就返你身邊

夏樹話佢要番鄉下2星期 唔洗搵佢住

對佢有信心既就咩都唔驚啦

條仔話溫書壓力大 要幫佢放足兩星期精先得

而家個情況我覺得佢一定係有d野唔開心定點
但佢又唔同我講
諗緊好無打去認認真真傾
又驚影響佢考試
而家真係最撚憎將d野拖住
呢排個心真係攰到仆街
攰過之前肉體既攰一萬倍

信心還信心
關心還關心
拍拖係要溝通
而家玩神交咩

溫乜鳩書要閉關兩個禮拜
分分鐘同條仔去左旅行
日日瘋狂中出